如公務員未能展示「安心出行」，保安會登記其個人資料

如果個個都唔展示，個政府咪排隊畀個保安慢慢登記，最後咪塞死晒？到時唔知個保安會有咩感受？

好彩禾有第部手雞

實大把人死死地氣download

唔裝 app 會影響升職？

保安狗可以有咩感受

痴撚線, 根本係要打卡.

只係想知道邊個冇download之後算帳